\documentclass{edtkdoc}%
\gdef\xSOURCE{BUR}
\usepackage{longtable}%
\usepackage{xtab}%
\usepackage{geometry}%
\geometry{top=20mm,foot=1.5cm,includefoot}%
\setlength{\headheight}{120pt}%
\setlength{\textheight}{600pt}%
\chead{\FondSimple}%
\addfooter{\pdpSiegeSocialAdh}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\EditPeriode}{%
	{\ifthenelse{\equal{\DOMAINE}{SANTE}}{
		\hfill
		\parbox{100cm}{%
		\vspace*{140pt}%
                \cartoucheAdhDate{}{Le \DATEEDI}%
		Numéro de contrat : \NUMCONTRAT \ sur la période du \DATEDEB \ au \DATEFIN \GRATUIT \\ %
		\ifdefined\NUMABA
		Numéro de l'adhérent : \NUMABA \\%
		\fi
		Cotisation totale sur la période : \numprint{\COTTOTAL} \ €\\ %
		Cotisation mensuelle TTC \\%
		\hspace*{15cm}%
		\parbox{40mm}{
		\includegraphics[width=40mm]{eligible.jpg}
		}%
		}

		\long\gdef\Tableau{%
		\vspace*{-130pt}%
		\begin{minipage}[t]{6cm}
		\small%
		\begin{longtable}{L{200pt} R{50pt}}%
		}
		%}}
		\long\gdef\TABCOT{%
			\NOMPRE & \numprint{\COT} \ € \\ %
			%\hline%
		}%

		\long\gdef\FERMER{
			\end{longtable}
			\end{minipage}
			\\
			}%
		}%
		{
		\hfill
		\parbox{100cm}{%
		\vspace*{20pt}%
		Numéro de contrat : \NUMCONTRAT \\ %
		\ifdefined\NUMABA
		Numéro de l'adhérent : \NUMABA \\%
		\fi
		Date d'adhésion : \DATEEFFET \\ %
		Cotisation totale pour l'année \ANNEE \ : \numprint{\COTTOTAL} \ €\\ %
		Soit une cotisation mensuelle TTC de \numprint{\COTMENS} \ €\\ %
				\hspace*{13cm}%
		\parbox{40mm}{
		\includegraphics[width=40mm]{eligible.jpg}}\\%
		}%
		}
	}
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ATTESTATION  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ATTESTATION}{%
	\begin{minipage}[t]{18cm}
		\PARAFEATTESTEUR%
		\PARAFEUN%
		\\%
		\PARAFEDEUX
		\\%
		\PARAFETROIS
		\\%
		\PARAFEFIN
	\end{minipage}
	\newdoc%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%   MONSIEUR ALAIN GIANAZZA %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\PARAFEATTESTEUR}{%
	\begin{center}
		\textbf{Monsieur Alain Gianazza,} \\%
		Président général de la Mutuelle Nationale Territoriale\\%
		atteste que \\%
		\CIVIL \ \NOMPRETEXT\\%
	\end{center}
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%  PARAGRAPHE UN %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\PARAFEUN}{%
	\ifthenelse{\equal{\CODEPDT}{PL-MNT-GS1} \OR \equal{\CODEPDT}{PL-MNT-GS2} }{%
		adhère au règlement mutualiste prévoyance \LIBLONGPDT, labellisé le 31 août 2012 par Actélior, labellisation publiée par le Ministre en charge des collectivités territoriales.\\%
	}{%
		\IfStrEqCase{\CODECOURRIER}{%
			{LAB-01}{adhère au règlement Mutualiste Santé de la MNT, labellisé le 15 juillet 2015 par Actélior, labellisation publiée par le Ministre en charge des collectivités territoriales.\\}%
			{LAB-02}{adhère au règlement mutualiste prévoyance Garanties Maintien de Salaire et Décès-PTIA de la MNT, labellisé \linebreak[4]le 31 août 2012 par Actélior, labellisation publiée par le Ministre en charge des collectivités territoriales.\\}%
			{LAB-03}{adhère au règlement mutualiste prévoyance Garanties Maintien de Salaire et Décès-PTIA des agents sapeurs pompiers professionnels de la MNT, labellisé le 31 août 2012 par Actélior, labellisation publiée par le Ministre en charge des collectivités territoriales.\\}%
			{LAB-04}{adhère au contrat Garanties Maintien de Salaire et Décès-PTIA des agents sapeurs pompiers professionnels de la MNT, labellisé le 19 juillet 2012 par Actélior-labellisation publiée par le Ministre en charge des collectivités territoriales.\\}%
			{LAB-05}{adhère au contrat Garanties Prévoyance Globale Mutuelle de la MNT, labellisé le 19 juillet 2012 par Actélior-labellisation publiée par le Ministre en charge des collectivités territoriales.\\}%
		}%
	}%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% PARAGRAPHE DEUX %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\PARAFEDEUX}{%
	\ifthenelse{\equal{\CODEPDT}{PL-MNT-GS1} \OR \equal{\CODEPDT}{PL-MNT-GS2} \OR \equal{\CODECOURRIER}{LAB-02} \OR \equal{\CODECOURRIER}{LAB-03}}{
		Ce règlement mutualiste a reçu une labellisation nationale.\\%
	}{%
		\IfStrEqCase{\CODECOURRIER}{%
			{LAB-01}{Ce règlement Mutualiste Santé a reçu une labellisation nationale.\\}%
			{LAB-04}{Votre règlement Garanties Maintien de Salaire et Décès-PTIA a reçu une labellisation nationale.\\}%
			{LAB-05}{Votre règlement Garanties Prévoyance Globale Mutuelle a reçu une labellisation nationale.\\}%
		}[]
	}%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%  PARAGRAPHE TROIS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\PARAFETROIS}{%
	Cette distinction certifie que votre couverture participe aux équilibres de solidarité entre agents territoriaux et a été spécifiquement conçue pour les agents de la Fonction Publique Territoriale.\\%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%  PARAGRAPHE FIN %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\PARAFEFIN}{%
	\ifthenelse{\equal{\CODEPDT}{PL-MNT-GS1} \OR \equal{\CODEPDT}{PL-MNT-GS2} \OR \equal{\CODECOURRIER}{LAB-02} \OR \equal{\CODECOURRIER}{LAB-03}}{
		\textbf{Elle vous permet de bénéficier de la participation de votre collectivité locale au financement de votre cotisation,} dans le cadre de la labellisation.\\%
		\\%
		Afin de bénéficier de cette aide financière de votre employeur il vous suffit de lui présenter cette attestation.\\%
	}{%
		\ifthenelse{\equal{\CODECOURRIER}{LAB-04} \OR \equal{\CODECOURRIER}{LAB-05}}{%
			\textbf{Elle vous permet de bénéficier de la participation de votre collectivité locale au financement de votre cotisation, si celle-ci l'a mise en place} dans le cadre de la labellisation, procédure qui vous permet de continuer de choisir librement votre mutuelle.\\%
			
			Il vous suffit alors de lui présenter cette attestation pour pouvoir automatiquement bénéficier de cette aide financière.\\%
		}{}%
		\ifthenelse{\equal{\CODECOURRIER}{LAB-01}}{%
			\textbf{Elle vous permet de bénéficier de la participation de votre collectivité locale au financement de votre cotisation, si celle-ci l'a mise en place} dans le cadre de la labellisation, procédure qui vous permet de continuer de choisir librement votre mutuelle.\\%
			\\%
			Afin de bénéficier de cette aide financière de votre employeur il vous suffit de lui présenter cette attestation.%
		}{}%
	}%
}%


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}
\setlongtables%
\newcommand{\EditENTETE}{%
\hspace*{7cm}
\parbox{13cm}{%
\vspace*{-150pt}%
\textbf{\LARGE{Attestation d'adhésion à un contrat labellisé}}\\%
\rule[0.5ex]{\textwidth - 8.7cm}{0.5mm} \\ %
\normalsize
\hspace*{100pt}%

\hfill\parbox{8cm}{
\vspace*{50pt}%
\edToAddrList{DADDR}
		}

	}

}
\input{CRATT-EACEX.txt}%
\end{document}%
